終審法院一致裁定陳志雲叢培崑上訴得直 撤銷兩人定罪

無綫電視前業務總經理陳志雲就串謀代理人收受利益案，上訴至終審法院。終院今日頒下終極裁決，判陳志雲及另一名被告叢培崑上訴得直，撤銷兩人定罪。

陳志雲被控2009年擔任無綫電視業務總經理時，因在未經無綫同意下，收取11萬2千元酬金，在律政司去年底第二度上訴得直後，被判罰款8萬4千元，叢培崑被罰2萬8千元。

唔洗做首席智囊

唔洗入去受喎

咁佢本來都係判罰錢姐

打咗幾多錢官司？

一般人有無本事可以打到去終審？

一般人就唔會有事令到佢要打呢d 官司啦

又好似幾有道理